屌！ 雙子男 配 白羊女 點睇 無打錯字！

星座撚請再分析一下！

收皮啦雙子男好撚偽善又雙重人格

白羊又真又正又要熱情坦白，你乜都俾唔到佢，你又鍾意曖昧，又多秘密，又計算，唔好攪年啦

唔好攪人*

C打好憎雙子座？

係怕左，試過一次，覺得佢地太多秘密，講少少自己嘢就當自己好坦白，成日覺得自己拿捏到同異性嘅距離，但其實成日由得人鍾意佢，雙面人得好誇張。要分手嗰陣又死纏，好難甩，所以怕了😅

啱我同你口中所講嘅一模一樣

絲打你明我點解怕左啦！ 白羊仲要勁坦白無秘密，真係辛苦到一個點！ 分手時所以雖然佢勁chur，但我已經失望得太多，所以可以好絕咁拒絕

雙子座唔可愛咩？到而家仲好憎？

反而未一齊可愛啲，攪笑乜都講，但原來入面咁黑暗。其實唔憎，無感覺喇，只係唔會再想掂雙子，唔想浪費時間猜猜度度，寧願用啲時間黎開心，唔駛折磨自己😝

如果佢搵返你會點

最初每日都搵，唔覆都照搵，扮無嘢，繼續用親密嘅名叫你，唔覆多過半個月就一日多少少照搵，一搵又係兩三個鐘send 一次咁，mute 都無用就block佢， 但佢用FB messager and IG 搵我（佢平時係唔follow 我IG 又唔係我FB朋友，所以平時佢只會like其他年嘅apache ） 但就不斷like我IG ( public) 刷存在感，最終要switch IG to private ........ 佢係咁講自己都知自己奇怪但會努力改⋯⋯⋯⋯⋯ 講真，有少少心軟，但明知返唔到轉頭，同埋都知本性難移所以可以唔理佢，最多頂唔順嗰陣同佢講聲，「你唔好咁喇，真係唔得」

好啦同你講咁耐，其實我就會係你口中所講嘅雙子
我都有個白羊座女朋友，我以前好好嘅時候可以對佢好好，但係又因為會好小事發脾氣
覺得自己掌握晒所有嘢，點知佢分手唔捨得嘅係自己都係喺度死纏爛打，雙子其實真係好念舊

白羊都好愛你嘅，只係太多失望累積到佢地受唔到先會放手啫！你一係就好有誠意咁俾佢知道你真心會改，可能仲有機會嘅。祝福你

不了白羊分手之後好仆街，唔想再同佢講一句說話

可能講嘢絕啲？！又或者即刻搵第二個？！覺得唔好受唔好再理佢喇。

係呀你講中晒，雙子其實好好架，又幽默又細心好長情

但可唔可以唔好對啲ex都長情呢？成日同ex做朋友，白羊座唔會明

雙子理性同感性我自己都覺得好難捉模
可能只係冇安全感想你在意下

加油油，快啲振作返，你會搵到個同你夾同珍惜你嘅💪🏼

白羊好克死雙子
我2個ex都係白羊

😅我仲覺得雙子克白羊添！aiya ,相克啦，都係唔好掂為妙，雙子把選擇啦！

白羊座有時好直接又絕情總之都幾撚仆街

係嘅，直接同絕情都係，死心先離開嘛，絕啲唔好拖住你好啲丫嘛，俾希望你咪仲衰？！白羊走得，之前一定有爆過嘅，唔會一次就分！

屌呢一年係咁發夢夢見佢琴日都有，分手唔係問題佢做得仆街到我唔敢相信真係好排仆街架自問原來真係好愛佢